民建聯往領事館抗議 周浩鼎：德國誤導全世界，抹黑港司法制度

德國向本土民主前綫前召集人黃台仰及成員李東昇，批出難民資格。民建聯今天到位於金鐘的德國駐港總領事館抗議。

民建聯約 17 人到金鐘統一中心德國駐港總領事館抗議，抗議德國包庇旺角暴動刑事犯。帶領示威的民建聯立法會議員周浩鼎表示，德國政府今次做法對外、對全世界釋出錯誤訊息，誤導全世界以為香港的司法制度有問題，出現政治迫害，抹黑香港的司法制度。故此今天到領事館表達嚴正抗議，以及要求德國取消給予兩人政治難民的庇護。

周浩鼎又指黃台仰和李東昇兩人是干犯旺角暴動的暴動罪，這是刑事罪行，案件亦經過本港警方深入的刑事調查而提出檢控。

民建聯示威者其後喊口號，批評德國「顛倒是非」、要求德國「停止干涉香港事務」，以及尊重香港法治制度。

周浩鼎其後向德國總領事館職員交信，信上標題寫上「Protest against Germany's granting of asylum to criminals」（抗議德國向犯罪分子提供庇護），雙方其後握手，民建聯成員似想和職員拍照，但不知甚麼原因職員最終只是多握幾次手就離開。民建聯中委、東區區議員林心廉其後指職員態度曖昧，「連影相都唔敢，這在中國人口中就係作賊心虛。」整個抗議行動 8 分鐘結束。

唉 真係好肉酸 成日柒出國際 拉低哂香港人個朵

「連影相都唔敢，這在中國人口中就係作賊心虛。」

做乜姐你

民建聯成員似想和職員拍照，但不知甚麼原因職員最終只是多握幾次手就離開。

好肉酸
人地根本唔想理佢地

人型_ _

行完返去拎狗糧啦

教德國佬辦事

整個抗議行動 8 分鐘結束

我屙屎仲耐過班友
咁都有糧出？
唔係掛

你邊位呀？仆街

周浩鼎又指黃台仰和李東昇兩人是干犯旺角暴動的暴動罪，這是刑事罪行，案件亦經過本港警方深入的刑事調查而提出檢控。

共產黨人係民國時期搞暴動係乜野罪行？

唔好再柒出國際好無啊

香港傀儡政府可以任由佢嘅流氓支持者去滋擾外國領事館。

不足1小時當1小時計人工

可能集合時間耐咗, 再搞耐D要補OT錢

點會同共匪影相吖

2019年仲係咁 真係好肉酸

老臨都好過佢
8分鐘

又熱又攰，搞咗成日，得個糉當OT 錢ja

8分鐘miss左班東涌線都無左

垃圾 衝埋入去做義和團嘛

想睇德國禁佢地入境

義和團吖嘛，下次搵人混入去大嗌攻入去

垃圾

人哋德國經歷過兩次世界大戰，冷戰，有乜小手段未見過呀？你民建聯白痴就好啦，你以為其他人一樣咁白痴咩？你呢啲黑白不分，語言偽術只可以用嚟欺騙啲廢老。

如果在領館發現xxx真係好笑

邊撚個呀你屌你老母

德國連美國既隊長都可以雪鳩住
會怕你一個小香港政黨咩

花式打飛機

多謝助攻

干預別國內政

都畀工聯會搶先行動，民賤聯唯有草草了事。

成班垃圾

17人

17人

民建聯人數有約36000人

頂頂有外國護照？唔驚移民唔到？

上番車一人派一隻糉

德國領事館嘅職員好閪架喎

sor，我唔記得餵狗
佢又出來發狗瘟

黎小姐接信

佢唔咁做送中都隨時有佢份，仲諗移民？

連影相都唔敢，這在中國人口中就係作賊心虛

淋病唔敢同涂謹申辯論仲唔係作賊心虛

係,德國依D垃圾國家講野邊信得過,
巴布亞新畿內亞依d大國就唔同,講野有絕對公信力

6999983人支持德國

唉 有時真係柒到唔敢睇

你話係d李私煙之流個d愛國大媽都算,人地至少都知係傻傻地
佢仲要係立法會議員

人地無得影相同阿爺交貨啊
成班狗不知幾想同人地影大合照

人唔笑，狗都吠

有十七人去抗議，即係全香港有6,999,983人支持德國做法

柒出國際既資格都冇，人地識你係老鼠

佢地而家死撐咪就係做面子俾香港廢老睇 你估佢唔知自己柒

民主建設聯盟誤導全宇宙添

啫係99.95%民建聯支持德國做法

眾人皆醉我獨醒

全世界係咪得支那香港咁核突
屌又唔敢出面屌 打又唔敢打 淨係識私私縮縮咁督兩嘢

肉酸d好
越醜越好，等6/9大家出黎可以比全世界睇下我地同d咩醜陋既野抗爭緊

17人 真係好震撼

17人咁多！？
德國佬實嚇到瀨尿

咁愛國，取消佢外國護照同凍結佢外地資產抵啦

扶清滅洋

仲去抗議 係咪傻架

十幾億人大國出17人
支那真係好撚窮喎

咁撚廢㗎
強攻入去佔領領事館啦

「停止干涉香港事務」

頂頂學到足 升職了升職了

衝入去啦，響門口把撚咩

成班低級紅

走去干涉德國事務

以後引用返呢句對付香港官員

老老豆豆班傻鳩保蝗爭住衝出嚟奶鞋底
一陣中共急彎轉就好撚笑

屌，得17人仲要行得7分鐘，入面啲人都唔知你做乜鳩

點解之前香港人比人捉返大陸唔見佢講下。

死八公周

凍結哂班狗既海外資產，睇下佢地仲嘈唔嘈

傻閪

港共一個特區真係夠疆挑釁徳國架喎

同梁震央d野都未講清楚啦

喂喂喂 企開d啦 屌你老母

人地德國二戰果時一個打美蘇兩個超級大國果時 你中共種緊鴉片炸

好想睇德國領事回：請勿干預別國內政

連影相都唔敢，這在中國人口中就係作賊心虛。

你係邊撚個呀

乜給予政治庇護要得原先國家同意嘅咩

要嘅話，咁仲算係政治庇護咩

琴日先好似狗咁奶人 今日就出黎示威
咪咁撚肉酸啦屌你老母臭西
做鴨啦

柒出國際

強烈支持民建聯驅逐所有德國人出境

第十三條 *中央人民政府負責管理與香港特別行政區有關的
外交事務。
中華人民共和國外交部在香港設立機構處理外交事務。
中央人民政府授權香港特別行政區依照本法自行處理有關的
對外事務。

點解一個黨派可以係度呀支呀draw?

8分鐘 抗議
屌你老母講出去真係笑撚死人

垃圾飯民都唔識做
拉隊去周浩鼎辦事處抗議8分鐘
強烈抗議民建聯粗暴干涉德國內政
係佢地頭派發傳單
然後離去
邊條民賤聯出黎抗議就去番佢地頭抗議返佢地
仲要對方接收請願信同合照

對香港民建聯相當失望,回歸左咁耐都係咁怕洋鬼子。
支持中国捉個總領使出嚟打啦。
彰顯我朝之強大,對歐洲果斷亮劍

繼續反制歐州

根據林奠既邏輯，即係有35983名成員唔認同

知唔知醜

佢點樣上位架
柒還柒 唔好搞到人地以為香港人係柒頭

屌你搵呃廢老嗰套走去諗住用落德國佬度 真係當人戇鳩

呢班支那狗去完說可以出糧啦

支那仲要抵制埋德國咸豬手

做多d馬嬲戲好

一班賣港小丑，屌佢老母

取消佢本護照

笑死

問到哪國領事支持修例，建制派及官員都避而不談

淫賤聯又干涉德國內政

德國要記住哩班人
唔好比佢地入境

人地德國彩你都傻啦

菲律賓單野就話香港冇資格出聲 要等中央
而家德國同成個歐盟仲有美國同盟唔妥你
民賤聯幫政府 幫啦幫啦 遲下攬炒又幫中共咁多
國又出唔到 比中共補血就岩啦

都要多得香港有班死仆街賤種ON9
硬係要投呢班友

8分鐘，準備出黎就散左水

德國職員: 又想cap圖成功爭取? 收皮la

17人8分鍾 你老母一皮野都唔洗又上到新聞

職員心諗我清潔工黎咋，比領事督出黎應酬你咋

收完信就走人啦

有咩人會鍾意同堆屎合照先得㗎

等咗呢日好耐
呢單嘢感覺反而班老左好似好少出聲咁

有時真係忍唔住笑.jpg

好撚丟架 影撚衰晒香港人

佢呢d抗議同泛民抗議中共一樣
唔會有人理純粹做show

又話武勇？
屌，無撚用

周律師
講司法制度

俾人篤中痛處就成班走出嚟吠

人唔笑 狗都吠

仲衰過拍短片

成班傻hi